18歲嗰年 我投咗羅冠聰

喺一個藍色嘅家庭長大
通識科長期訓教嘅我
對政治完全冇概念

當時嘅我
因為好憎一個肥婆黃絲老師
所以鬥氣 好憎黃絲
加上呀媽同我講
李慧琼子同葉劉係好人
我差啲比咗我張處女票佢地

當時我都對歸邊冇乜概念
都唔係幾識分黨分派
睇完啲答問會
覺得羅冠聰咁淡定
冇怯場 講野有文有路
睇番轉頭 原來我冇做錯到

由於當時嘅我
對所有充斥住嘅新聞都好反感
所以冇去了解
甚至有撐警嘅諗法

直到2019反送中
我醒覺了
我啱啱完year 2
喺外國太悶
開始去了解議會
睇每場立法會開會
知佢地做緊啲咩
先開始了解政治

對唔住
曾經同我拗過嘅人
對唔住
我鬧過嘅手足

知錯能改

劉德華既17歲？